與其去鍾意人，不如去令人鍾意你？

鍾意人又唔可以令到鍾意你
咁點解唔諗下點樣令人鍾意你？
你令到人鍾意你，你咪可以去鍾意佢囉
唔係咩？

咁易咩

與其去返工搵錢
不如去拎啲錢搵你?

u sure u can ？

果然係連登師

我果件太高學歷 要搵個蠢啲既 點知搵左我